{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007244",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 배꽃향기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数追加が必要な場合、ペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあり、最大人数を超える場合は入室できませんので、ご注意ください。 また、ペンションにペット連れの場合、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 チェックアウトは次のお客様のために正確にお守りください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が発生することがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は許可されておらず、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、この場合はカスタマーセンターで払い戻しができます。 ペンションごとに料金が間違って反映される場合がありますので、ご注意ください。 当ペンションはIPTVとWi-Fiを提供しており、インターネットを便利にご利用いただけます。 またバーベキュー場もあり、炭やグリルをご利用いただけます。 車で5分の距離にスーパーがあり、ペンションに駐車できるスペースもあります。 また、川辺には遊歩道があり、散策に適しており、梨や果樹園体験も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加の場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ご予約の際に人数追加が必要な場合は、ペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合は、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトは次のお客様のために正確にお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害賠償はどうなりますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は許可されておらず、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、この場合はカスタマーセンターで払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金に誤りがある場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションごとに料金が間違って反映される場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "当ペンションはIPTVとWi-Fiを提供しており、インターネットを便利にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場もあり、炭やグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "スーパーマーケットは近くにありますか？",
            "answer": "車で5分の距離にスーパーがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺には散策できる場所はありますか？",
            "answer": "川辺には遊歩道があり、散策に適しており、梨や果樹園体験も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 498,
        "QA": 701
    }
}